侵侵： 我想要一個規模大撚過共和同民主黨提議既刺激方案

President Donald Trump said he wants an even bigger stimulus than what Democrats have offered so far, yet another turnabout in his position and one that seemed to undercut his own negotiators.

“I would like to see a bigger stimulus package, frankly, than either the Democrats or the Republicans are offering,” Trump said on Rush Limbaugh’s radio program, saying he’s going in the “exact opposite” direction from his earlier stances.

⋯⋯⋯Treasury Secretary Steven Mnuchin headed into talks with House Speaker Nancy Pelosi on Friday carrying a White House offer of $1.8 trillion for economic stimulus, according to people familiar with the matter. The two spoke for about 30 minutes and Mnuchin’s proposal “attempted to address some of the concerns Democrats have,” Pelosi spokesman Drew Hammill said on Twitter.

Pelosi has proposed a $2.2 trillion plan, down from the $3.4 trillion package the House passed in May, but the differences between the two sides involve more than money. They also differ on how it should be spent.

你要癲，我大多你五百萬
侵：邊個夠我癲

財神

做到總統 就派錢

你大我呀

美股升！！

美國一早派左啦

講番先
白宮提高叫價到1.8萬億
茜姐減到去2.2萬億
嗰勢應該傾得成

侵侵應該係鳩叫吓勿太認真

唔是1.6trillion加到1.8trillion?

選舉近了
拜登應該悔改

侵侵

係
即係兩邊都讓咗步

yeah!!!!!!
星期一又升

係basement入面食緊幼幼

stocks only go up

上次未派左1200+每星期600失業金

美國會唔會派到D人唔想番工

佢真係一個天才
佢知道大家要嘅係一個感覺
唔係實際數字

拜登： 我當選後 一定加稅

屌你美國佬on99 仲支持拜登

佢哋好多電視台媒體根本無成日報道拜登講咩

你睇下最新既初請失業金人數就知乜料啦

會就業嘅就會去搵
唔會嘅咪留係屋企變痴肥廢人
等緊牙侵收肥胖稅
反正班肥閪都反抗唔到